%# -*- coding: utf-8-unix -*-
%%==================================================
%% projects.tex for SJTUThesis
%% Encoding: UTF-8
%%==================================================

\begin{projects}{99}
\item 国家``973''基金项目，2010年1月至2014年12月

\item 国家自然科学基金项目，2012年1月至2013年12月

\item 华为公司合作研究项目：2012年1月至2013年1月

\item 上海电信合作研究项目：2011年1月至2011年12月

\end{projects}
